唔好再嗌 香港警察 「知法犯法」，佢地係「下流賤格」！！！

香港警察 下流賤格
香港警察 下流賤格
香港警察 下流賤格
香港警察 下流賤格
香港警察 下流賤格
香港警察 下流賤格
香港警察 下流賤格
香港警察 下流賤格
香港警察 下流賤格
香港警察 下流賤格

香咩港警察？恐怖份子啊 親政府極端暴力組織

錯！
係恐怖組織，強姦犯，殺人犯

香港警察 下流賤格

香港警察 企圖謀殺
香港警察 企圖謀殺
香港警察 企圖謀殺
香港警察 企圖謀殺
香港警察 企圖謀殺
香港警察 企圖謀殺
香港警察 企圖謀殺
香港警察 企圖謀殺
香港警察 企圖謀殺

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

以眼還眼

香港警察 蓄意謀殺

叫返佢地做曱甴

[鍵戰全面進場] 全 民 B A C K U P 所 有 片 !

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！